要check 人電話嘅女人都係閪女人

完全唔識尊重私隱。

但
唔check又點知會出軌

咁你講定會check隨時會check
你都唔會用你用開嗰部電話出軌咁撚戇鳩啦
咁啫係話, 一係你就唔好講定會"check"
但偷睇得嚟又搵唔到證據仲要比人發現到呢
就真係你柒

真

可以check電話
但唔應該由條女主動提出

Ig要俾密碼 張張相check 慘過坐監 日日精神緊張

我覺得可以睇
但絕對唔可以偷偷地check

真煩撚到

鬼叫你比唔到安全感人吖

適當check有咩問題 講到男人唔會check咁

呢個真

所以安全感好緊要

樓主已經咁唔尊重自己女朋友，唔好傷害人

唔是 對上一個真係一check就發現他出軌了
從此好難再信女人

真係呃你嘅唔使check都會冥冥中俾你發現
做得足嘅你check都唔會check到啲咩

Check完佢又唔會愛你多啲，點解要check
有時啲野唔知咪當無，唔係可以點

冇偷食既話驚咩俾人check
偷食就醒少少唔好留證據